蒙面便衣曱甴俾伙記噴椒 狂嗌自己人不果 直至展示委任證先停手

原來個證會跟身

做偽裝狗係有報應架，比市民見到又圍打，比自己人見到又圍射

Bug fixed

原來佢哋開始唔信「自己人」
連登吹到拆天嗌「自己人」係有用

Taste their own medicine

自己人
唔叫可能仲慘

自己人

幾時一齊攬炒全港呀你班廢柴，再扮人呀

狼來了

咁先好
便衣狗抵撚死

片呢

抵撚死

自己人呀 屌你老母

嗌 自己人真係有用

噴得好

差左句屌你老味

自你老母

原來係咁用

又撚狗

下次帶埋頭套大叫自己人

都唔知幾多狗 一邊屌連登 一邊日日上

仆多幾野先嘛。。

自你老母，打多兩嘢

估唔到佢哋真係冇暗號

玩撚埋自己
小強真係戰術大師

一早話要用鬼打鬼呢招。

下次帶多張自制既市民委任證 樣式同狗果張差唔多

班曱甴就係咁心理變態

我上一兩日香討見到班五毛都頂唔順
佢地係鐘意睇住自己被人屌

會唔會有假委任證？

鳩叫自己人係有用

終於揾到委任證嘅用途

原來 有 委任證 係身

法西斯就是這樣

屌, 原來張委任證係咁用..

和理shop, 所有人以「自己人」做口號

買個同狗證一樣既證件套塞張身分證入去入

喂自己人
自己人丫嗱
我吹雞
吹雞丫嗱

點解便衣狗要蒙面

呢句嘢要繼續用

狗鐘意扮人

自己人？射左你先囉

Pish

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
振興黃色經濟 拒絕幫襯建制

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

同時黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法28條原意

警謊「自己人」裝修銀行為由，中斷民陣元旦百萬人遊行

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

仲要齊心祝福

傻西

我哋做埋委任證

便衣多到自己都認唔到tk

又私了

開始有白警

大家幾時都要嗌

自己人

S

老閪都叫咗自己人先

d 狗應該有追 post ，之前 有 post 教手足叫自己人。
點知今次真係誤中自己人。

原來仲有委任證㗎

叫自己人唔係冒警,可以係撐警,可以係國安
但假證捉到麻煩D

因為佢唔記得講屌你老母

有冇link
喺佢哋個page搵唔到呢個post

狗咬狗，正呀喂

狗咬狗.jpg

老虎蟹都嗌自己人

果然係賤種
唔打唔聽話

似係講漏左「屌你老味」

要迫佢地開始捉鬼
玩分化玩得咁開心

推呢個

有片就正

呀 頂你

委任證只係俾自己友睇

自己人！

無人叫你寫撚到明香港公安架嘛
整張差唔多樣既未來戰士委任證咪得
唔係玩COSPLAY都唔得呀嘛?

怕狗咬狗
點都要帶

暗號全句係: 屌你老味自己人呀

呢隻便狗無講晒，所以被噴

大家老閪都嗌自己人就啱了

狗咬狗

自己人戰術

過到骨就係真
過唔到就係假
呢啲嘢唔做得好危險㗎
我強烈反對呢個做法
你班暴徒好唔好亂咁嚟

原來真係有委任証㗎喎，
以為佢地收埋晒冇袋放嘅添，
抵撚死，做UC黑狗啦，
連自己狗都照咬鳩你，
辭職去大灣區做公安啦

以後一見有手足被拉就即刻大叫自己人 , 搏佢地猶疑時俾手足甩身

笑撚死

ho ball

又話好專業分辨到既，仲好意思叫市民相信

我地係咪都嗌自己人
做分化撚

市民自己印
要證明張委任證假都幾難

就得邊嗌自己人 邊走

嗌自己人就噴椒
唔嗌就出棍

公定字都係我地贏
一係就佢地捉鬼
一係佢地就乖乖地戴委任證

自己人啊屌你老母

委任證：「原來都有用得著我的一日。」

報應

又話便衣唔會犯法嘅

無犯法做咩要噴胡椒 驅散？

開錯實彈槍就真係無仇報

真係千祈唔好,一陣班狗癲到有委任証都繼續打

如果靜靜地咪個個可以用囉...

Push

蘋果直播16:27
就係呢隻灰綠色衫狗

自己人啊

懷疑可能係上次中人壽單野有人嗌完自己人後甩身呢

如果想捉鬼 應該等佢地一現形就出魔法

咪捉左返去先查,真既放人,假既告埋你冒警仲撚大獲呀

其實呢件事同上次一樣
證明佢地完全分唔到狗同人
一係就班便衣狗犯事 一係就佢地鳩拉

可以分化返佢哋喇

屌你老母 自己人呀

弱智無極限

而家班狗一係show 證
一係內部捉鬼

委任證唯一用途

有冇片

啲狗mon post mon到咩都信，有時唔洗真係做，喺連登ff下都有用

反鬼方法
就係人人都係鬼

因為暗號一定會俾其他人聽到
咩暗號都冇用
最難偽冒嘅暗號就係委任證
不過佢又唔願用咪害返自己囉

打多幾鑊應該都唔敢再派自己人出去

兩邊都捉鬼

睇緊post嘅黑警
下次我地會戴埋螢光帶 恐怖分子頭套
加多支黑旋風
睇你點分

樓主置頂plz

如果手足自製委任證會點?

本身有私怨

重點係市民歡呼

淘張國安/公安證

自己人都分唔到咁撚ON9

又要問，點解「便衣警會做出讓防暴警察噴佢椒既事」了。

果次真係自己手足。

破解便衣方法:
多d人扮便衣去騙人 就可以迫使警察唔再用便衣警

便衣係冇識別 更何況唔需要出示委任證#drum#
pigxm

除左掃黃之外 終於有用

On9仔

肯定係個便衣犯法，先會俾軍裝噴啦

屌你老母 自己人呀！

笑死

該名警員表現過份冷靜克制 最少都警棍爆頭先啦

有無片睇想恥笑

自己人阿

行動呼號先岩
一張藍紙加數字冇冒警

好柒

原來張證係咁用

證明要相信隊友

唔信既話就害死自己人

扮鬼扮馬冇節制。自己都 草木皆兵

班狗真係有份裝修

原來要證明係自己人先至會停止濫暴
有冇片？

笑撚死
真係咁都中

咁多mon post 狗

證明連登同tg真係好多狗

好撚7啊死黑警

姐係唔理你有冇做啲咩
唔係警察就打得

cosplay班仆街撚有藍紙

伙記
師兄
自己人

一早掛返個證出黎咪無事，係要自己攞黎賤

丟磚, 丟彈做齊

on9 咪就係嗌得多佢地先唔信

一定係攪事啦，好人好者點會比人噴

乜原來有證？

臥底本來就係兩面不是人既物種啦
睇laughing哥太多以為好撚型呀？

自己人！自己人！自己人！自己人！自己人！自己人！

自己人！自己人！自己人！自己人！自己人！自己人！

自己人?
伙計?
同志?

便衣曱甴同防暴曱甴一樣咁on9

班防暴狗唔care，打爆自己友個頭又點？
打得爽咪得

無講屌你老母
當然唔撚信啦

改左post?
Cut走左個自己人喎

好大機會奶野 意圖冒警

又可以4點鐘問吓班狗
點樣專業法

抵啦

推

又有核彈喇

🤣🤣🤣

自己友呀屌你老味

肛sir：電光火石

網上啲人玩爛咗自己人
噴椒條友以為被噴條友唔係警察想玩古惑招

四點一個暗號
五點一個暗號
隔段時間換個暗號就真係好難拆

自己人！自己人！自己人！自己人！

點解唔開實彈打鳩佢，一睇就知佢係曱甴啦

D便衣下次應該會用某D小動作去代替自己人
留意下 佢地下次做咩 就跟足

嗌自己人當然有用, 嗌到D公安無差別攻擊最好.
以後做乜都要嗌自己人

做埋白卡 藍卡 問你係咩 話係賭馬心水

黑警慢慢捉鬼啦

嗌自己人 會唔會比班癲狗造冒警

8達通

又一次證明亂噴椒！
一係自己人犯事！
一係噴椒者犯錯！

連登要即刻整張巴絲委任証先得

抵死

On9便衣警
開槍打死班警犬啦

比人打到咁都唔還手

班狗記到先算
一個operation我估都要5-6個鐘最少
咁轉法, 玩多兩日都唔記得曬

tui

屌估領袖咁

乜委任證係咁用

委任證

你估我哋會唔會check自己人張證
自己張證畀自己人check會唔會屌自己人係鬼
最重要嘅係：
告冒警 or 被打死+告暴動 <罪名自己揀，仆街唔好喊

唔做臥底咪冇事囉

其實算唔算襲警？

真實對白：我唔明白點解依家...拉人之後呢，大家第一時間要攞「委任證」！
真實對白：我唔明白點解依家...拉人之後呢，大家第一時間要攞「委任證」！
真實對白：我唔明白點解依家...拉人之後呢，大家第一時間要攞「委任證」！

屌內訌都似

又唔洗對樣 啲暴徒冒警show張假野咪走得甩?

證都有假既

呢句好似National geographic 咁講番呢種弱智動物既生態

自己人，跟住求其畀張証，又唔係冒警員証

屌鳩個伙記玩嘢，話佢係鬼

咪就係要嗌所以佢地咪分唔到係咪真係自己人

無犯法點解會比人噴胡椒噴霧？

嘩如果無帶證咪仆街

呢D智商有問題既 唔做狗 出到去邊有人請

片?

傾左咁耐都冇片

狗咬狗，
其實，有好大始示。
拿住一支黑色物體就係警察？？
拿住一支黑色物體唔犯法。

笑到仆街

想睇片 屌你老母自己人

知道嗌自己人隨時唔係真係自己人
又比人破左一招

「自己人」係一個兩難局面
嗌左等陣唔信射埋自己隊友；信左手足又有機會走

唔好捉鬼啊！

有專業既判斷
咁都俾自己人搞 因為扮得唔夠專業

有沒片

抵撚死啦

你以為班唔讀書嘅弱智狗記到咁多咩

D鬼留番畀對家捉

泛民KOL（老燒 劉細良 D100）
唔該米再帶風向

推到有片

講左幾多次唔好捉鬼

手足以後唔使出啦

下次聽到警曱嗌自己人, 我地一齊大嗌自己人

原來仲有委任證㗎？！

中共最大弱點已經在香港暴露
最新公佈對內地投資的資金，八成都經過香港 。反送中事件已經確定 - 嚴重影響香港集資功能 對內地輸血[美元]功能喪失，中共有如失血性腦中風
抗爭運動要勝利 ，集中力量攻打敵人的弱點 ~ 破壞香港金融中心的國際地位
之前黑警可以任意濫捕虐打市民 ， 因為手術不接近心臟或重要部位。 肉隨砧板上被人任意在割。 我們現在抗爭 ，就要直指香港的心臟。 勇武、和理非、文宣組、和你lunch請集中力量攻打中環。
各位手足；今次 [中環反擊戰] 是香港的命運，不成功、便成仁。

push

lm

以後噴到就嗌「自己人」

個個都嗌自己人
扮人警甴叫完冇人信

睇吓條撚屌點答

如果係冇做犯罪野既話 又點會噴呀 即係便衣有犯法啦
死黑警 我屌你老母 死全家

仲有伸縮棍

neway會員証

點解要出示委任證?

用返上次大埔打便衣解釋

好想睇片

推 死屎啦 死黑警

根本就係得班狗

有片未呀

如果有埋片睇就正

我就係要呢啲

有乜事都叫下 自己人，没壞

便衣9最on9
唔開槍打死警犬

宜家比警犬打 班高級9一定撐班打9狗

便衣9比狗打完都冇聲出

開槍啦

沒

2020年一月都未過晒，就有喜訊

當個個都嗌自己人
班狗就分唔到邊個真係自己人
呢招真係屈機

新一年祝所有黑警死全家

遲早射底自己人啦

死黑警扮市民，扮得好專業。專業程度去到自己人都分不了。 真係喬装市民專家。

我有個idea
全民冒警

一齊google 委任證 跟住print 佢

然後買卡套
以後被狗追打就大嗌師兄自己人
然後一手扯你張委任證
當大家蒙曬面，電光火石間一定認唔出

講錯咗喇，密碼係喂屌你老味自己人呀

Lm 推到有片

支狗對支狗。。。屌你老母

做乜提佢地呀

好笑之餘

又係要問 濫用暴力 定 喬裝犯法

放保安證工聯會會員卡個d

全民自己人

自己人呀屌你老母

係喎屌 即係濫用武力啦！

On99

有相了

開始有效

自作孽不可活⋯⋯

求片

唔好害啲細啦
完先冇事都變做可以即刻拉偽造文書，冒警

屌 之前仲有用 俾人笑鳩咗幾個禮拜傻仔 早就同便衣割咗啦 班傻柒高官一定攪防暴 等睇狗咬狗

假相

正想講 以為佢哋長期塞個證係屎眼

神秘道具解鎖，搵左半年，NPC 終於 SHOW 委任證

有冇張清晰啲嘅委任證啊

大家都可以帶定職員證員工證
搵個好啲既有帶既證件套啦

你話係就係咩，包鳩住個頭成個恐怖份子咁，黑警你沒錯，下次射鳩爆佢對眼先

繼續煲大佢

証明啲警察亂咁噴胡椒噴霧

張証可以免費叫雞

自己人

淘寶委任證

狗咬狗骨

屌你老母，自己人

不如focus返點解身為便衣狗都比狗噴好過啦

便衣狗犯法定狗亂噴？

全地球都係自己人

講漏咗「屌你老味」 wrong password

淘番個證 小小隻字寫住道具先

自己人呀

人妖？
好似恐怖片怪獸

自己人 真係笑撚死

比人TK先會出委任證

【正視聽】一份中學生文宣，駁曬你地班割獨派嘅on9仔

又有無食屎狗嘅樣,等人同情吓佢

三隻都係鬼，呢次真係鬼打鬼

一定係便衣犯法 如果唔係班狗咁克制 唔會亂噴人

我地依邊一定有間諜流岀到時仲開心

自己人啊屌你

下次應該拎支AR-15 射低幾隻便衣警甴

Mon Po 警甴唔洗望喇，遲早輪到你

真係on9仔先做呢啲位，又要驚俾示威者發現，又會俾班所謂自己友打

有無link

3隻蓄生 真係想打柒呢3條蛋散

因為冇屌你老味

智力係咪有問題??

原來張委任證除咗攞著數同叫雞之外重可以咁用

暗號都無效

個臥底cosplay 馬蹄露？

終於見到委任證
草木皆兵

係咪時候證張自己人證
可以扮下嘢

不停叫自己人係有用

用佢地說法
警棍打人 噴椒 係電光火石之間

叫得多

1. 開始有黑警叫完都被人打
有打錯 無放過

2. 有可能幫手足爭取到少少時間

睇黎班狗唔知唔捉鬼原則

black magic咁
要講埋屌你老味

學堂時都食過
怕乜

今次係濫捕定便衣警犯法？

跟住會俾市民打
唉好撚亂

叫左6個月終於有證睇啦

原來要有胡椒粉先俾睇委任證

pish

自己呀

自己人搞，無仇報

咁咪就係話唔好捉鬼囉

賤種狗
唔射唔俾證

show左張證，落單，都唔係捉鬼啦下話？仲唔執返濟？

繼續分化popo

有冇咁痛苦呀

許智峰 食咁多仲生存緊

依家明委任證喇咩 可惜都係太遲

推 死黑警交代未

捉鬼嘅好處

mon post 警全家患危疾 愛滋 癌 活到99歲

好正
大家都講自己人

專業判斷

1. 大埔和你shop拉錯便衣
2.元旦一隊防暴向另一隊防暴同畜龍射TG
3.上水向便衣噴椒

正呀，要再多d

至少比巿民發現唔會比人打，so sad

幻想mode: 遲早班卧底狗比軍裝狗打到變黃跟住高調走去投訴課比狗撚

證明連登比狗睇到實追實熱門做應對

噴兩噴就企唔穩，渣ga

無帶既話應該會捉入警署繼續往死裏打

有無片

我估要，佢啊頭問佢都要有證

香港警察係咩時候要出示委任證？
A. 執行職務
B. 毆打市民
C. 遇襲求救
D. 喬裝行動

下次開實彈

以宜制宜最佳例子！？

點解唔開槍？

啲狗個鼻失靈，聞唔到自己友陣狗除

呢個就係扮or捉鬼戰術最高境界

重點在於鬼之外的人的心態

張證都唔知係咪假既 應該打到佢半死 再慢慢驗張證係咪真先岩

何時該出示萎任證：

A. 執勤
B. 唔好俾自己人噴/打
C. 拉犯
D. 以上皆是

答案係B！答案係B呀！

自己人呀屌你老味

之後有人整個假證出黎就好睇喇，到時有證都唔一定係自己人

咁算唔算出色偽裝，連自己人都team kill

可以開始玩假證

好正

瀨左野就無得玩了

Karma

一人一支黑旋風+頭套
見到藍屍即刻喝鳩佢攞身份證

張証消失左一年

剛剛先twit完

Hahaha

諗起佢地一路噴一路屌：「自你老母呀」
點知真係狗

乜能都自己人

點可以搞到佢地張證都廢埋

強烈支持香港警察對"自己人"嚴正執法,止暴制亂

遲下要搞暗號先得 咚咚咚咚咚

一開始啲狗一定諗 你班暴徒想扮我哋？等我射多幾吓痛撚死你條仆街先

點知真係伙記

死黑警

就係要呢啲

證明佢地真係亂9咁射

"個PASS假架"

點解仲未有片

黑社會法西斯

我就係要呢d

x2

其實要推出國際

千萬不要整假證

難分真與假

自己人 萬歲

即係擺明要攻擊市民啦

遲啲出證都比自己人打

咁唔比係喬裝警犯法咩？

on9啊
所以宜家有嘢證明『有蒙面便衣condom做臥底』啦？

委任證原來係咁用

漏左句屌你老味

好撚柒呀屌你老味

原來真係有用

自己人

原來有證既！

以後比人捉住就講『自己人!!』

狼來了有用的

我有一個大膽嘅想法

下一步係好市民証

為免真落單入多條虛假文書
* 千祈唔好用人地真logo, 一定要夠假
** 唔好用真職銜
*** 唔好太真，D名都唔好太似真人
**** 後面寫明道具

叫「自己人」
+
有「證」
就得？？

一早講咗狂暴警唔撚識分
之前仲有人話佢哋分到
你估有超能力咩
識分

打多幾錢重就啱

又話黑警識用專業知識判斷係咪自己友
而且乜原來班狗有委任證
黑警死全家

沒事兒，沒事兒，食用胡椒啫，冇害㗎嘛
啲高級黑狗講嘅

"同事會靠專業係現場分別"
緊係隻UC狗唔夠專業啦，
所以未分唔到囉

咁咪幾好，大家一定要記得叫自己人3個字，亂敵而自傷敵力都係一仲好手法

但同時手足唔可以再咁甩身

一係濫暴
一係便衣犯法

咪撚害人啦

遲下會唔會出暗號？

好有療效。唔好意思，我認自己涼薄，但係見到呢D自食其果嘅鏡頭，真係飲得杯落。奸有奸輸係有道理嘅。補多一句：抵死！

點撚樣都嗌咗自己人先，係咪都要拉不如搏一搏

想睇片

如果有人整張假既出黎咪好危險
犯法嫁wo
你知呢加好多人假裝警察

唔完美囉 都未扑頭

下次擺張身份證或個人八仔入卡套

終於出現

推
兩首詩--三問

便衣狗係第一批condom

上次嗌自己人
我跟隊去食埋宵夜先走

早幾日對家咪笑到好似你地咁囉

我是好市民，舉報淘寶

下次有人咁嗌就個個一齊嗌
等對方唔識停

抵撚死

隻狗會唔會有心理陰影

淘寶果然咩都有

全錯 答案係叫霸王雞個陣

光頭八鄉指揮官：無時間睇錶，鬼知幾時咩暗號

諗起逃學威龍周星馳叫隻狗做Dolly，原來佢叫Dolly囉

自己人 反抗！

根本樣樣terms都抄
精神分裂咁睇post
見過有曱甴話去藍店"懲罰"
又學埋整勁揪體 etc

最初狗扮人
都會戴啲色帶、燈之類做記認
後來多次現場俾人捉到
啲狗嘅識別物越來越隱秘（耳機都轉晒耳內式）
我估依家已經唔搞識別物
做手勢當暗號就算
但現場兵荒馬亂
班狂暴狗又失晒控
得鬼閒認你暗號咩

大家一於 齊齊大叫 自己人啦。

黑狗當災呀 👏👏👋

嗌到佢地兩邊都唔係人

有無嗌自己人？最新del咗？

失控嘅曱甴會唔會因為咁而分家

笑撚死人

唔係果個年代 不過真係有聲

冒驚最多罰幾多，應該多唔過暴動掛

好地地會噴你？

自己人推

証明被噴都係廢物黎，下次考慮下每人左手碧麗珠，右手藍威保

笑還笑，對家之後一定會諗方法解決，我地都一定要再進化先得

讚成 還點俾人打緊係唔係俾人捉
用呢招反而有機走
記得大叫
自己人丫 屌你老母

學王蛇小便記認咪得

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

便衣狗太睇少暴狗嘅燥狂症

過左半年 終於真正實踐法治

依家唔係我地自己捉鬼，係要佢地自己捉自己呀

開槍呀嘛，打撚死佢啦

今次係咪成個運動第一次有黑警主動show pass?

緊係啦, 班 mon po 狗早幾日見 d 人提議大家見到狗都嗌自己人, 搞到班狗自己對 "自己人" 都起懷疑
轉過另一個暗號 lor ...

咪講左自己人囉屌

聽講連登仔已經整緊委任證

黑警:自己人?自你老母

痴撚線, 咁都有得賣...

得兩個可能
1. 黑警9捉，濫暴 (不嬲講緊既野)
2. 黑警扮示威者，做犯法野 (都係不嬲講既野)

你啱
一係襲擊市民，一係喬裝犯法
是旦揀樣

因為手足嗌得多自己人所以佢哋唔再信
手足扮埋遞證可能遲啲都唔信
利申唔建議冒警 舉八達通算

下次要講 自己人，有委任證

借一借位

有個日本仔做咗5分鐘定格動畫，但冇乜views ,內容係話個日本仔用少少玩嘅心態嚟香港睇示威 點知俾人鳩拉咗。佢好有心都有詳細講香港示威背景， 都幾cute, 12月29日upload上youtube, 但竟然得37views！

忍唔住要做tweet

RT pls

佢有twitter不過未見有提段片，大家都可去感謝佢

又一證明

防暴曱甴拘捕便衣曱甴
呢種係乜嘢玩法

快啲捉假狗啦 佢哋既委任證係假架

有無片睇

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

屌你老母江狗
今次係咪濫捕濫權濫用武力呀？
又行動細節呀？定係又要拉闊畫面呀？
個畫面已經闊到過你老母閪啦

抵

推加借位

緊急需要幫手[[舉報]]🙏🙏

[[國際網頁]]抹黑示威者，本末倒置！😡
報告此鏈接：
原因： 暴力，仇恨言論和虛假新聞
通過此鏈接報告：

自己的報告完都要分享俾朋友再report

好波

自己人！！！！！

好想知噴佢班友，知道噴完自己友有冇即刻閃開，當冇事發生

留名等片

推條YouTube 片去fb ig WhatsApp tg la

𨳊叫自己人啦
叫到佢地驚

原來要噴先會出證

自己人/火記/同志

Yay!!!

繼續自己人

早排班散仔連助理處長並兼自己頂頭上司陶輝都照噴椒，D便衣未又係散仔
噴處長級都唔怕怕你個員佐級咩
除非個員佐級係光頭警長/林大總統
佢2個先係警隊真正話事人

第二次發生

便衣狗burn with us

應該日日被人玩「自己人」 玩到班狗傻鳩咗

佢地都混亂係咪真係自己人

呢啲先係真撚狗

自己人 自己人 自己人 自己人

笑撚死 垃圾

求笑link

又最低武力????????????

事實證明佢哋無辦法一眼可以分辦自己人
鳩嗌自己人可以擾敵
何況啲狗長期躁狂焦慮咁款
玩鳩死佢哋

我想睇片呀

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

帶番張狗牌咪冇事囉

狗來了

係防暴狗濫暴定便衣狗犯法

証明真係有自己人帶頭裝修

便服都掛到證，咁點解速龍防暴制服有個show pass透明位都掛唔到證呀？汪蛇答答？

一早叫你哋戴返張委任證架啦

真個bug就係班狗嘅智商

好快手

想知有冇片～

手足之前戰略嗌自己人真係有用，成功令popo唔信自己人

總之係唔係都嗌自己人先博popo一刻懷疑

依啲有無片睇

道具點算？後面細細隻字寫住pops 咁個個都可以係差佬啦

[有片]便衣同速龍雙雙中椒！

請廣傳：[有片]便衣同速龍雙雙中椒！

請廣傳：[有片]便衣同速龍齊齊中椒！

係 屌你老味自己人
請廣傳：[有片]便衣同速龍齊齊中椒！

元旦先射完自己人，著曬火

請廣傳：[有片]便衣同速龍齊中椒！

以佢地智商 唔抄我地邊夠我地鬥
冇政權護體開哂線燈俾班垃圾 佢地一早輸左

屌 綠燈 禁錯制

下次攞埋個證出嚟之後一齊大叫個張係假證

日日嗌自己人！

一齊瘋狂share，仲要問問藍絲親友們係咩玩法